有冇人都係長期低血壓？

血壓長期9x/5x 最近一次92/46
我知唔係咩大問題
不過成日冇乜精神 個人冇血色又好攰
返工都專心唔到 朝早又好難醒
有冇人同我一樣？

聽聞女仔低血壓更common
有冇醫學巴/絲知道食啲咩做啲咩有幫助

長期高過過
上壓130下壓90咁上下

低血壓好事黎

冇有聽聞過 不過點解？

有聽聞

巴？可能係男同女嘅分別

巴打小心身體

我 長期9x/5x 試過8x/3x

心跳keep係8x-9x

身子好弱

家族遺傳, 偏低血壓
9x 5x 咁上下
年紀大左血壓上升, 變做10x 6x 左右

利申:絲

低d心腦血管疾病風險
不過前提係低血壓而個人正常無低血壓症狀

多D捐血

如果身體脫水都會低血壓
不過如果你冇唔舒服就唔使咁擔心

做運動會有改善，我會朝早5–6點去運動場跑5K，身體會好好多
我平時都低
上：85-115
下：55-70浮動
心跳：85-100
比較瘦
有時訓覺會低血壓到好唔舒服訓唔著
要飲翻多d水等血壓高翻少少先訓到

絲？
你會唔會都長期好攰 冇精神
朝早又好難醒

我冇遺傳都咁
不過絲有冇同我類似嘅症狀？

就係個人成日太攰好辛苦

我都係
試過係街暈過兩次

訓唔到都好誇張
睇來要逼下自己做運動

成日冇乜精神
成日好攰好眼訓
可以馬拉松式訓48小時 (toilet + 醒一陣食少少野)

低血壓留名 遺傳黎

上壓9x
下壓7x
心跳<45

係因為懶所以咁低 定因為低所以咁懶呢

心跳咁低 check 下好喎

樓主試下飲下紅棗水/食豬膶補補血

有次上急症得38,39
個護士以為量唔到
再量都係咁佢又無話有咩問題